獌聯辛辛苦苦爭到第三 又去返踢歐霸

執撚咗佢啦億萬大軍

有var幫邊到辛苦

why no Cavani?? WTF?

好嬲好嬲

黑2球返嚟都反cup唔到

咩叫足球？

This is so-called death group

賣完歐聯波初又賣歐霸波衫
又賺

有辛祖洗閪輸

第3咪就係踢歐霸

上屆聯賽第3

樓主你識條春咩，人地要走線追擊熱刺，或者比熱刺追殺，
絕對對得起半夜捱夜的球迷，全場壓迫，氣氛一流，魔性澎湃，爽啊

你估曼係你愛隊咩

黑完2球都係輸

psg唔撚踢，扣佢分咪得

今年歐霸含金量高, 我地曼聯特登走線落去踢

唔俾今晚反cup

上屆贏唔到，今屆落去報仇

今屆冇攔路狗西維爾
歐霸冠軍冇難度